\assignementTitle{Кодирование Base58}{3}

Base58 кодирование используется в Bitcoin для получение человекочитаемого адреса, который используется для получения 
крпитовалюты. Для этого число, определяющее адрес, переводится в строку, для кодирования которой используется алфавит 
состоящий из 58 символов, включая строчные и заглавные буквы латинского алфавита и цифры, исключая неоднозначные в 
некоторых шрифтах символы, такие как 0 (ноль), O (заглавная o), I (заглавная i) и l (строчная L).

Напишите программу, которая бы определяла символ алфавита, который используется в конкретном адресе Bitcoin чаще
других символов.

\inputfmtSection

Входной файл содержит 10 строк, где каждая строка – последовательность из нулей и единиц - двоичное представление адреса
Bitcoin. Длина каждой строки - 176 символов.

\outputfmtSection

Укажите символ, который используется чаще всего в Base58 представлениях указанных адресов. Если самый частый символ - 
единица, то укажите следующий по частоте символ. Гарантируется, что других символов с такой же частотой встречаемости 
нет.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\footnotesize
\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
0000000000000000100010110110010100001101011101000011110101101011000011011
0000001111101100000100110100100101101010100011011011000001110100111001000
011111111100000100000110001011
0000000000000000100000101000000010011010100011001011011011001100100001011
0001111110100101110011011011011111011001111110111110011010111000101100110
111011111010111000011110111011
0000000000000000100011010110001111010001100111011010111111110000010001111
1000110101011100110110001010000111110100000011010000000011000011101011101
101000010101111010001011110111
0000000000000000101010110001011011101110010000101001010001100010110110110
1001001110111101100011100011101010011101011010111111010101111110011100110
111011101100100110110100011001
0000000000000000010011110001101101001101111010100001000101001010111000110
0001111000011101000111000000011010011101000000110010011001010100001110000
100110011100101011100111101010
0000000000000000110010101111000100110100000001010100000100011011001111011
1110100111101010101111001111101101111001101110001110110100001011000100001
111011001010001011111111100111
0000000000000000001001010110100100010000000100001010011101010010000000000
1001000111101010001010011100000101101100000001011110000100110010100101111
101110010010001000110100100110
0000000000000000010100111100110000101010000110000111111001100111100100001
1011101101010110110010110000000110101000000001100111110010011101000001101
001001010000010011011000111000
0000000000000000111101100000010111101100000011010000000110011101011111110
1000011100110110111101001110011111100110011100101100101101111001100101111
101010011011011101100010010001
0000000000000000011111111001100100000011000010110101000001010011110111101
0110100100001111010100100001001110000000111101101001000111100000011011011
010110110010011110011001000110
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
d
\end{myverbbox}
\inputoutputTable
\normalsize

\commentsSection

Используйте библиотеку Python \texttt{bitcoin} для генерации base58 адреса Bitcoin из его численного представления.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/01_coding/01_base58/solution}
